［拋磚引玉］一人一個送俾女朋友嘅生日禮物

我先 開個ig 好似日記咁每日post一張相 一年後俾佢睇返

300幾張
你想po條女都唔想睇啦

你又好似有道理

開個連登ac俾佢

chanel袋

要落7仔買
10蚊個